可唔可以告頭先叫人衝個黑警煽動暴動？

一係就要班狗 承認混入示威人士
一係就棄卒保帥 等條仆街狗食條暴動罪

推

教唆犯罪都係犯法

推